屌你老母啦Krazy 8 仆街啦去！

收皮啦 屌你老母臭閪 以為我哋會反面？
好撚失望？

我Cowsep一定全力支持Krazy8兄繼續向青政輔狗偽獨開火!

自言自語夠未

收撚皮啦 想挑撥離間

夠鐘食藥啦

食你老母閪 收啦～

離開keyboard同電腦
夠鐘出去覆診喇

屌你老母閪

屌你老母呀Cowsep